"Ik _moet_ catch that train; en kijk hier," voegde hij eraan toe, "zeggen niets over het telegram.
Gewoon zeggen dat ik al gestegen naar de stad, en dat ik je schrijven."
Hij wilde niet, dat de hertog te horen van Lady Druce ziekte te plotseling, voor heel weinig boos de oude man nu.
Norman zou breken het nieuws in een brief rechtstreeks bereikte hij de Manor.
Maar hij ging -trap hij dacht dat hij zou vertellen Trafford en hij klopte op zijn deur; maar geen antwoord kwam, en na een wachttijd en kloppen hij weer naar beneden ging, denkende dat het vreemd dat Trafford, die hij kende, werd over het algemeen zo licht een sleeper, moet niet van hem gehoord.
